一人一件喺屋企做過嘅柒事

將對襪當廁紙扔落馬桶

以為屋企無人然後鳩叫

飲完水，諗住拎返隻杯入廚房， 點知走左去廁所放低

急尿走左去廚房開垃圾桶
好在懸崖勒馬無屙落去

我試過開雪櫃...

打飛機比哥哥發現

耳機放落洗衣機洗
之後再分別拎單元同線 用吸濕機吸3日
之後仲未乾 再拎去窗口邊哂乾
點知返嚟屋企唔見咗右邊耳機
老母話佢有機會收衫整跌落街

我嬲咗佢幾日
點知過幾日係窗口邊隔離檯底搵到
最後仲用得返 但細聲咗好多 音質都差咗

以為屋企冇人大聲唱歌

抹完地喺度跑當住全屋人跣低

搵左好耐都搵唔到屋企無線電話
原來係垃圾桶

lol

食完飯拎返碗筷入廚房然後一野掉入垃圾筒

細個撩鼻屎食俾阿媽見到

屙屎無廁紙 叫啊媽江湖救急拎廁紙急救

半夜去廁所未訓醒 右眼一野hun 左落廁所燈制到 爆左缸

細個偷睇蘋果風月版俾呀爸問我睇馬經做咩
跟住我答佢: d馬幾靚
過幾日我見佢開始識拎馬經睇風月版
利申 真絲 細細個太好奇

係廁所除哂成條褲痾尿唔閂門 比屋企人係後面影我相

我掟左落垃圾桶

用耳筒睇AV但插唔實個頭

細個撩鼻屎再黏落電視Mon

啱啱開始唔着衫瞓嗰排試過幾次唔記得鎖門

我掉返轉將啲垃圾扔落洗衣機 對襪扔落垃圾桶

學d人打j顏射自己 再拍片

用條繩綁住張報紙扮放風箏通屋跑
跑跑下發現屋企有人

細過唔中意食菜心同蝦乾，會掉上抽氣扇攪爛佢 比啊媽問做咩會咁多菜乾係抽氣扇附近

我住得高，中意放紙飛機落街飛去對面堂樓同用lazer 射落街照人

以為屋企冇人瘋狂放屁
點知原來阿哥喺度

之前我洗衫果陣
個洗衣機我未kum好入面滾桶個蓋就直接閂左個門開機洗

結果

揸住搖控搵搖控

我係將對襪扔落垃圾桶

以為馬桶塊板kum埋咗 坐咗落去 差少少點到啲水

我都試過揼咗落屎坑

沖涼果陣大大聲唱歌以為屋企人聽唔到

以前屋企個洗衣機係露台，
想飛對襪落洗衣機個陣
唔小心dum左落街

自此唔敢再飛啲衫

一手揸住雲吞一手揸住底褲
毫不猶豫將底褲扔左落馬桶 將雲吞放左入洗衣籃
條底濕哂

將飲完汽水個個罐揼左係廁所

屋企大廈條走廊好應聲
有一日自己屋企鳩叫發癲 之後有鄰居咁啱出𨋢聽到 然後聽到佢講：做咩事

試過係廚房想抔舊雪糕出黎食 點知兜雪糕雪得太硬 我就夾硬用個羹撬出黎 之後我眼白白睇住成舊雪糕飛左落個洗衣機裡面 跌左係我老豆d臭到冤既襪上漲 諗左好耐食唔食好

4-5年前有隻se215洗左幾次，印象中聲無乜大變過

第一次唔小心 拎番果時粒耳綿冧到 果時真係嚇死

我屋企好保守 未見過我老豆老母錫錫
果陣唔知點解咁夠薑咁多人係廳都拎住份馬經睇

我試過射落d 風月板到

以為全家出曬去，自己係到扮貓叫

其實係屋企尻叫，好撚爽

我成日都係咁 仲要自己唔知
第二朝啊爸翻工見到門口有隻襪會幫我執翻入屋

煮即食麵 開咗個包裝 掉左個麵餅

打飛機比daddy睇到

帶著headphone入門口 以為屋企冇人 就大聲唱歌 點知我阿哥坐左喺梳化 嗰下柒撚到想搵窿捐

以為屋企冇人碎碟好大聲咁叫

扔垃圾扔埋垃圾桶

好似唔算係屋企

dum咗本書落街 算唔算柒j事

以前住村屋 屋企後面有條河 我媽子又好中意玩下花
去花園玩個時忍唔到手摘咗媽子朵花掉落河 之後同唔到手係咁掉 搞到成個花園啲花冇曬

訓醒以為屋企冇人
係度大聲打喊露
差d想大大聲講粗口
點知原來老母係房

同條女o係房cuddle
唔知條褲太鬆甩左一半
家姐冇啦啦入房已到我扯緊旗

食飯時間諗住用我手機操控youtube放係投影機一家人睇
點知一開，全部三級片

飲醉酒塞咗表弟個頭落屎坑仲話幫佢洗頭 咁多年後仲俾屋企人恥笑緊

換完m巾包起左放左係枱面唔記得左執走佢
之後爸爸入去廁所見到
話「喂 你漏左包野」

以為自己瞓緊上格床 喺下格床瞓緊轉身碌落床

將本身拎去洗嘅衫掉落垃圾桶

成筒廁紙錯手跌落馬桶

淨係諗都覺得尷尬

去沖涼果陣除呔亂扔

一野扔左落馬桶

同啊哥係屋企用bb彈槍射去格離屋，當時格離姨姨枱上面有罐汽水，我射中左，跌左地下比人發現
搞到佢有排掃地，起碼成幾百粒bb彈

攞隻碗入廁所裝飯

諗住去跑步前飲翻杯水先出去 跟住一路拎住個杯飲水一路出門口 到閂晒木門同鐵閘發現自己拎左個杯出門口

細個果時
食食下飯好撚屎急，但由細到大阿媽都教落要趁熱食，最後夾左D餸落碗，諗住衝入廁所一路食一路痾
點知痾痾下阿媽大力拍門叫我俾返碗飯佢
我條警棍屎半天吊咁開左條喇攝返碗飯出去
點解要等我入去痾左一半先問我拎返碗飯
痾完出返黎佢地笑到我想跳樓

有人都鳩叫

自言自語畀屋企人發現

食完飯想添飯
行入廚房先發現留低左個碗係廳

眼鏡跌左落馬桶

扮eminem rap歌